你地有冇遇過冇結過婚嘅老女人上司？

我家陣個上司就係，真係好惡頂！
心地其實唔差，不過就係把口好臭。
我一直都覺得冇結過婚嘅女人，心裡肯定或多或少有些少問題。尖酸刻薄，鬧人唔畀面，罵人為樂，乜都老馮。。。 而且個樣比真實年齡老起碼5+歲。
做錯事下下問候人老母，全公司上下都有受害者（肯定包括我）
想反抗屌X佢，但諗深啲日日都要對住佢費事面左左。佢唔要面我都要咖。。。
你地有冇類似嘅經歷？些牙一下啦！

情人節送札花俾佢
保證佢成年唔敢搵你嘈

我又沒 近幾個女上司 都係沒結過娼 但係都對我好好

利申:92巴打

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

溝佢，佢一定會滿足你所有需要

真 一嘈咁下年扎花就凍過水

寂寞女人
用青春肉體打動佢
分分鐘有得食軟飯

驚左你
驚你對佢有不軌嘅企圖

結過婚既一樣咁惡頂